[UFC253] Adesanya vs Costa

開定先

火影 vs hulk

呢場等左好耐

星期日 朝早10點開波

好想Adesanya繼續不敗

Costa迫到佢埋籠邊就死緊

lm

支持巴西做低中二

比你早咗步開tim

賽前分析

Adesanya經過上3場對Gastelum, Whittaker同Romeo之後，證明佢有方法打身形比佢健碩嘅頂級選手。對住比較主動嘅5星哥就用極限反應打反擊，對住比較被動嘅神兵就用佢自己kickboxing嘅經驗玩遠程踢腿攞分。
由於Costa係多次訪問中已經透露佢會比Romeo更主動，預計呢場嘅嘅性質會比較似Adesanya vs Gastelum果場。
Costa可以話係中量級身形最好嘅選手，而且上場對Romeo亦試過被Romeo多次重拳擊中但依然捱得住，相信Costa唔會好似Whittaker咁比Adesanya嘅反擊拳KO。雖然Costa都幾捱得打，但佢對住Romeo第3 round開始，集中力有明顯下降跡象，出拳力度雖然保持到，但佢已經分唔出更多嘅體力去做防守同迴避，係呢段時間中咗神兵好多拳，costa係呢段時間比我嘅感覺係反正我夠大隻你又打我唔低，迴避又要花體力同精神，倒不如硬食幾拳算數，雖然未足以ko costa，但costa會因此失好多分。

costa體力問題係因為佢主攻嘅打法，加上咁大隻嘅體型，對佢自身嘅體力消耗會好大，佢嘅重火力對佢嚟講係雙刃劍，佢可唔可以5回合嘅冠軍賽維持高輸出相信係好大嘅疑問。由佢係TUF時期因判定輸咗果場比賽可以睇到，佢打完場拳直頭冇力企起身同對手握手，佢自己訪問都提到打完果場佢係頭暈眼花，睇嘢又矇又黑，當然咁耐以前嘅賽事只可以用嚟參考，唔比costa體能上有進步咩。但我認為佢主攻嘅重火力打法係用嚟彌補佢續航力短嘅不足，佢必須要係頭兩round ko對手。相反Adesanya從佢對Gastelum果場可以睇到，佢第3 4round雖然都會有集中力下降嘅情況，但只係單場內嘅偶爾情況，佢冇一個好明顯集中力下降嘅趨勢，而且佢好快可以pick up返個狀態，去到第5round反而對手gas out。

而Adesanya嘅優勢我諗大家都清楚，臂展長同腳長，容易拉開對打距離，即使距離被對手拉近，佢亦再超乎常人嘅反應做回避，所似佢先有能力係中量級同其他比較健碩嘅選手周旋，大隻又如何，打得中Adesanya先得㗎。

今場預測Adesanya一開始會好似對Romeo果時咁用踢腿攞分，Round 1 2會由Adesanya 勝出，Costa中段會唔耐煩開始主動進攻令Adesanya要開啟佢對Whittaker嘅極限反應模式，去到final round Costa開始集中力下降然後中拳較多，最後Adesanya判定贏。但Costa要贏當然唔係冇可能，如果佢可以逼到火影去籠邊然後火力全開，火影打ufc前輸嘅比賽都反映出佢抗打能力唔係最top，有比人一拳ko嘅可能，所以佢嘅閃避能力其實係用嚟彌補佢呢個缺點，相信呢個係贏到火影嘅唯一戰術。

打5 round嘅話Costa 一定唔會一開始爆盡
所以我估佢第3 round先開始嚟料 咁可能頭2 round又變返打Romero咁
我冷門啲估Costa 第3/4 round TKO Adesanya

巴西佬唔係好捱到5 round

等咗呢場好耐支持19-1

有冇link

同問

聽日就會有

Main event通常12點?

LOL Take a look at the fight card

lm先

多ko咪會快啲

Lm balloon man被tko

costa減完磅之後個樣變到成個ryan garcia咁

唔想巴西佬贏

costa贏唔到嘅話我諗暫時都冇人係中量級夠adesanya打

連登支持邊個多啲

我估就火影火影個性格串得黎又唔算黑人憎 又夠中二

過榜嗰陣金雞獨立好好笑

Costa 揼條白帶咩嘢意思

巴柔？

Costa

串佢地戰廢

睇完呢條片你地會支持邊一個

有link嗎

上面好似有

costa 好撚靚仔，完美身型

今晚美國時間幾點打

幾點開打

有冇link? 搵唔到

推

點睇都唔同磅

10點開始 大概幾點先會開打

自膠 以為10點個event先開始

求link

Diu

Black outside Chinese inside

Google打UFC253直播
第一條link就有得睇

睇唔到

main card 可以開始睇了

準備

adesanya!!!!

起碼12點

大家支持邊個 ？

原來今次又係拳願島打

火影

火影今場勝算如何

10000%

俄仔呢種戰術真係好撚cheap 但又吹佢唔脹

有無其他link 上面果條睇睇下 彈半分鐘廣告出黎

個教練係咪khabib嚟

我見chatroom 都有人寫話khabib strat

隻眼好似，但戴帽同口罩真係唔肯定

team costa

今日張card除左兩場title fight，其他唔係好吸引

岩岩訓醒 開始左未

打緊

係咪睇live一定要比錢架

真係佢

黑龍

屌 明哂

一陣又好似adesanya vs romero咁就好睇啦

又跳舞

個場我諗我會記一世
一早起身等幾粒鐘睇場閪野

唔會啦，除非costa講大話

仲要上場女子勁好睇，等我仲好期待main fight，點知屌曬老母

Costa後生好氣好力，應該打到三回合高輸出嘅

高輸出

Costa 身型真係好撚正

睇佢打神兵就知唔得

200 以上

royval張相好似d排骨仔壓住個肚谷腹肌咁

差啲唔記得咗仲有場light heavyweight

睇izzy打神兵咪又係比人封印咗咁

All in Adesanya

連登已死 chinsese inside都咁多人撐

支那火影

所以呢場都唔好預係攻防戰，好大機魔鬼筋肉人打完三回合變沙包

5尺9打呢個組別有無著數

izzy中hulk兩拳bodyshoot都收檔啦

無睇佢地新聞 可唔可以update下

有冇巴打可以share link

Hulk hi到先算

izzy以前係支國打(假？) 拳
話自己black outside chinse inside
支國時出場身披支國旗
去到ufc轉返new zealand

Kiwi 仔爛打

識得做世界仔 佢嗰時都係為錢同知名度
講句chinese inside完全係冇心咁講
去到UFC 都披返紐西蘭/Nigeria旗

呢場幾好睇

呢場幾好睇wor

Thx 🙏

choke

唔通話HK偽人都只係世界仔
無心同習大握手咩
就係去到UFC即轉返咁先虛偽

Royal幾勁，估唔到咁高守takedown守得幾好

奪命追魂鎖

係咪到co main了

reyes the champ

咁又唔好拉到咁遠咁講
班偽人賺人仔 仲要做護旗手講埋啲閪話我地咪屌囉
Izzy 同班鬼佬一樣都係當支那係荷包
根本唔care政治野

準備好了

無啦啦播tony打gay cheese

本身個場世紀之戰.....

咁都叫拉得遠
班偽人都係話唔理政治野
其實當支共係荷包嘅都係比人屌wor
disney去新疆拍完戲咪又係叫你唔好政治化 唔好拉咁遠 咩人權集被營

我想睇Tony打khabib啊

斷頭台

好似話tony vs diamond next
但dana唔肯滿足diamond開個金額

唔覺得小鷹會輸比重炮手，gay係無敵的

Diamond上場打得咁好睇，值得比多啲啦

重炮手其實係wrestling冠軍 好似係
呢下先癲 佢上到UFC無用過

居然係咁

但gay cheese wrestling都仲係未知數
唔知今場khabib會唔會逼到佢出

diamond d boxing一向都好正
唔知點解一睇落都覺得拳好重
打holloway果場 根本兩個level

又係果d全美xxxxx
係上到去UFC唔知點解封印咁ground game
變咗搏拳 / 低掃聞名

Holloway而家衰到唔好咁貪心應該仲係長勝將軍，專登過組比Diamond打七真係好樣衰

佢有講過點解自己唔玩ground game
因為佢覺得好撚攰 佢分配唔到體力打3round/5round 不如做重炮快速ko算

但小鷹啲gay超過呢啲全美lv太多啲牛力唔知點嚟，又有skill

講真
上場holloway表現好過aussie
不過judges盲

睇佢比diamond打柒係好爽

搏拳好睇d，吸引力大d，所以Justin差唔多場場都攞bonus

佢好似講過佢就係中意搏拳打 中意ko
我諗係wrestling 體力消耗好大
佢本身體力又唔係俄仔咁癲

打贏jon jones既男人

佢唔過去而家都輸2場喇
佢果陣過先醒 打贏就雙冠 同埋果陣小鷹停緊賽
唯一機會雙冠 唔通等小鷹返黎先打咩

REYES 上次輸比JBJ 真係做馬

等justin gaethje變返做gayje

細個同熊練

robbery

好撚憎jones GOAT my ass

起碼gaethje唔會完全無辦法應付ground game先

重一個級別啲拳重好多，佢打唔嚟。Diamond啲短拳好撚重

Holloway上場輸Aussie大白話會做嘢，diu好撚似wwf😂

全美第一俾你講到咁廢
Khabib都講過gaethje係佢見過td技術最好嘅人

原來係title match黎

let s dance

JBJ 放棄左條帶

上heavyweight打消防員

啲腳重撚到 踢撚到reyes瘀鳩哂

波蘭佬啲腳重到

reyes d腳步有d thug rose feel

Body kick

reyes試探完好快d出力

輸左了

好撚重拳 個身

好大個紅印

勁撚到

哇

竟然係咁

屌 癲

啲拳重到 下下都啪啪聲

波蘭佬勁撚到啲拳腳Combo好撚重

超勁

連登仔真係捧邊個 死邊撚個

受咗波蘭佬幾拳已經唔掂

希望Costa有呢啲重炮睇下唔好比火影帶住走

Body kick個幾下好大影響

慘 my reyes

睇嚟火影

燈到

依兩條友真係同磅咩
紅褲明顯大隻咁多

點解reyes咁撚被動 ....

火影已死

陣間嗰場差距仲大

JBJ 好似未對過波蘭佬 洗唔洗同光頭佬FD返 傾傾$$$$ 打埸波蘭佬?

踢到勁大個紅印 好癲

火影對COSTA個對比應該更加大

有冇直播link share

izzy必勝

冇觀眾冇feel到

賽前脫水
好多例子
嚟緊嗰場Costa 試過180幾磅去到200幾磅

根本兩個weight class咁

咁COSTA落到磅後咁快可以升返十幾磅你又吹佢唔脹

起碼大成個碼
一架私家車撞一架坦克車咁
打唔入 又比人踢到一身傷

costa 減磅超人 都唔知佢點過磅

jon. jones where are u

條友係咪真係DNA得天獨厚 cls

火影 vs 兄貴

橡膠果實

哇屌 個下BODY紅撚晒

冇點睇
係近排睇utube見到德show講到幾吸引先留意

上年比人捉過用iv
最近真係唔知點cut到

波蘭佬賽前話round 2 ko/tko
講得出做得到

波蘭狗up乜春

其實咁樣快速升降磅數
係咪好易健康出事

咁重拳同人搏拳 就馬上被KO

同火影差唔多大隻(好似係

好似話係好傷身
costa遲早都要上個weight class

糕級講得技術性好多

鼻樑都打斷埋 好撚痛

Jon Jones差啲輸嘅對手就咁比人ko
想睇佢打波蘭佬

咁樣公平咩
應該賽前再上多次磅啦

你轉頭等佢地出場再睇

睇佢變身 Hulk

開始了

costa d身型真係仔見到都
body of a Greek God

其實等於打romero個場都唔覺係同磅數
romero又係勁撚大隻

同yoel一樣咁大隻

仲要靚仔

劉明火影撚狗大法

但romero一向你都知佢慢甘油咁
只係段速爆
costa好似無留過力
今次5 rounds就真係考佢gas tank

啲人話佢戴眼鏡似 Henry Cavill
成個巴西超人咁

亞洲嘅one championship就用walk in weight,呢隻就公平啲，但ufc用嘅賽前過磅就穩陣啲，如果你到打果一刻先發覺你唔到磅就好麻煩

雖然好多人憎JBJ
但人地真係天生食E行飯 武學奇才黎
唔吸毒去打 波蘭佬應該都唔係佢果皮

佢老婆呢排要忍住 唔好抽乾costa

頭2 round ko唔到應該畀人撚狗

好想練到romero咁大隻 就可以上台瘋狂跳cha cha都唔怕比人knock out

波蘭佬： 2 rounds enough la

姐係走法律罅
想睇火影贏
成個package出到黎好貼地

支那黑龍

佢P4P 長年第一其實無咩好爭論
係場外表現真係...

個個都係咁，減左咁多之後加得翻多鎊係你叻

walk in weight起碼兩條友肯定差唔多磅數
係個選手正常體重
但依家一個出到黎明顯重對手20磅 公平咩

真心靚仔

乜撚野歌黎

收皮啦 又插眼又買judges先保到個所謂p4p best record

Costa今場交學費啦後生仲有機會，五round同三round嘅體力流放差好遠

支持火影

係咁搞條J

打緊？

大碌到

準備開波

Ricky Martin但巴西佬啲衣著好撚七

要短時間加返重都唔容易

Costa 勁大揪

Adesanya

其實係公平既
因為你都有同樣時間加翻磅
加唔到真係自己問題

無話公唔公平 格鬥比賽不嬲呢個玩法 講到降20 再一日內上返20磅好易咁

Hulk SMASH!!

護陰咋

規矩就係咁，但想講減磅增磅都唔係講咁易
真係睇身體頂唔頂到

costa好撚型..

上場對神兵，兩個都勁大抽

好大隻

你增到你都得架

costa個body真係殺人機器咁

倒三角

補返水 條友你睇同上磅時 已經脹返灑
火影會否好似上埸咁 破壞之王戰術

大隻過哂啱啱lh weight

睇youtube comment話
he fights like u owe him money

can't agree more

講到早兩日要脫水脫碳過兩日就要打好易咁

無跳舞同手印睇

勁撚靚

Real

中二又跳咩舞

我反而鐘意火影個D鋼條身形

係咪因為冇現場觀眾

搞錯

仆街 開始死link

屌.. 出事

上場有觀眾都無跳。。。 對神兵果場 少左果看點

屌我都係

雖然costa 真係好型但支持adesanya!

Costa 成個車仔Thiago Silva 咁樣

costa

下面搵d睇到既link

死link啊仲有無巴打有

死link

呢條睇到

costa唔好上腦比人counter

嗰條link 成日出事 我都揀左其他

個身型山區兒童打校園霸王咁

Costa對手好短

一拳打到個排骨仔入icu

似係火影長

成功拯救，Let's Go

big thanks!

唔算短啦
至少1:1

正常 係izzy屈range

原本costa underdog

唔該咁多位巴打

火影好似仲瘦過平時

又無死亡筆記又無手印

唔結手印 仆街了

中二個樣成個小朋友咁, 但其實仲老過COSTA

連登仔身形

認真mode

呢場好認真

今日咁冷靜係淆底定認真

好似好緊張

costa隻腳拔罐?

YS

佢成日拔

Cha cha

大家都淆 兩邊都小心 扮灑野

仆街 又黎

都係跳cha cha, 但好過對romero個場

JM9

Costa : more more

雙手擺後。

無觀眾氣氛真係差咁啲

costa 好串

火影D臉色好似無乜態咁既

costa抽野好撚大

come on

Fuck

romero笑死

做乜春

上次romero頭幾rd唔撚打

屌你romero

On9

兩邊都好保守

咁樣踢法，隻腳唔頂得幾耐

Costa串到

adesanya個body比起對romero個場其實已經厚肉左

係咁撩火影

COSTA 推唔到人埋角
火影 KEEP著打距離

costa睇黎諗住留力最後3round先開始打

估唔到Costa忍得住，仲以為佢會放盡

Costa好柒d動作，有時間chok不如上去打鳩火影啦

手長腳長 距離拉得好好

都預左頭兩rd係咁打
Costa無體力

呢場唔輸得 搞到打好保守

神兵對火影果場咁保守 Costa應該遲早有一rd會主動既

應該5round驚唔夠氣

有啲擔心costa 隻左腳

兩個都打到咁保守,但又互串

adesanya

嗰場真你終極閪拳

Costa好撚娛樂性

有無人想睇巴西仔輸

一定啦 完全唔同打3R

瘀哂

無

隻腳捱唔捱得住呀

賽前吹到咩神兵終極一戰 結果打成咁

係咪未打過5r

Costa教練: perfect

有排跳cha cha了

hulk表示輕鬆

costa隻左腳紅撚晒

Costa隻小腿開晒再拖就似神兵個場

COSTA第一次打5RD GAME

打都要打得有戰術架 鳩沖咩
佢做埋D小動作引Adesanya上去
咁到時咪可以埋身打In Fight

左腳head kick

Costa右邊爆左？

火影腳頭重到 見到costa小腿1節節深紅色

估唔到火影好學唔學學埋jbj d打法，悶撚到

KO

垃圾

一拳

啲反擊腳真係可以ko

火影屌打

痴撚線.........

屌無野 原來係佢拔罐d印

比人踢到變傻仔

Coster隻腳收皮，睇佢移動已經有影響

快手

傻閪costa

Costa依場。。。都幾差下

停佐 Adesabya 仲頂下Costa 揸水

完咗好耐 快咩手

搞撚掂

On9 Costa

一味出腳, 悶撚到

跳晒舞

跳街舞

D血邊度黎

Win or nothing，上去埋身啦

Costa諗住用body kick 唔俾佢離開籠邊
點知火影捉住隻腳
車佢一拳就走

到Adesanya 逼番 Costa 轉頭

仲唔換stance會唔會比人踢到斷腳

左腳開始流血

EASY到

垃圾coster，too easy

costa就跛咁

終於跳舞！！

costa等輸咁

屌 太勁啦

咁快Ko左即刻跳返舞

同1招fade away反擊 勁撚到

costa廢撚到

火影勁撚到

costa輸左

Costa太保守

屌你easy到

火影即刻打多場都仲得

個節奏係曬火影到
校園霸王再拖就輸鳩硬

Easy fight

放棄左自己既優勢同人磨時間

火影 手腳好長

Up乜鳩 聽唔明

不如比佢做新黑豹 好撚型

終於有舞睇 正

costa 賽前咁串 被人打到變傻仔

KO五星哥加Costa，應該以後無人串佢無Ko能力

costa咁串呀拿
柒撚到

講就威，打就閪有排比人笑

YS 同埋真係笨撚7
不嬲佢都推人埋邊位
先不停重拳輸出 今次中一腳一拳後
個腦就進入左Cody Garbrandt mode 咁
鳩出拳 比人反殺

呢一下完全係重演緊打whittaker個拳咁好撚型

Costa錯哂戰術同火影打實比人屈手長腳長
根本就要埋身打 冇得慳啲體力

保特咁 夠娛樂 唔錯

技術差太遠

對手手腳長唔係更加唔應該打游擊咩
點解兩個對手都咁打

聽唔明同Dana講咩

真 留太多力

屌 未打前串人瘦 淆大隻佬 淨係識跑
今場唔見佢有幾主動 仲要2round俾人tko

點游擊

火影仲要respect
越嚟越有冠軍相

要學DC咁打dirty boxing先有機會贏

sor
睇錯

食屎啦 支那黑龍

應該暫時都冇人打得贏火影

明明逼到火影埋牆角都比佢走甩
打佢個頭又比佢閃曬

柒撚到喊

打唔夠埋身等輸

又扮路克

無對手

串到

今場Costa身都冇埋過

串到完全新cornor

個拳商差好遠
izzy講得啱
所有人都有power
我唔需要power
I Have decision

好型

usman增磅上去打火影未再咁gay法 大拿遲早唔要佢

真係EASY KILL
打5星佬都無咁輕鬆

跟本打頭兩round搏ko，放血

毒藥

期待佢下一場 睇佢走得幾遠

傻啦 拉打一定比人屈range
要贏一定係close the distance phonebooth fight

屌佢對住鏡頭muah

好似Kevin gastelum咁既打法先有機贏火影

precision*

冠軍戰 唔敢衝動掛

火影啲距離真係掌握得好好

抵佢串，之前coster咁串，依家要縮反落老母個閪度

DC有take down金身護體

屌仲要推一下車costa

仲增
佢welterweight 成個middleweight咁

火影要上到咩榜數先有機會打到小鷹?

支那仔

證明anderson silva打法真係最撚無解

如果想cha cha到尾，都要避下啲腳架，佢企響度全食
開頭以為自己頂到，頂多幾下先發現奶野，高估左自己抗打能力

你倒轉左

costa 賽前咁串 依家真係唔知點好

火影立技太勁 佢d combo好靚

唔係落榜咩

由一開波個節奏就係火影到
距離任佢拉 校園霸王又唔衝出去打埋身
唔坦得傷要咁大隻黎有鬼用

應該減鎊先打卡b

屌我新手 唔知小鷹原來重輕過佢

係咪得踩腳王夠火影打?

兩場champ都2 round，好空虛

Kickboxing 太撚勁

笑死原來火影KO左COSTA之後 屌左佢屎忽1下

好似真係一下都冇避過
係咪睇小咗adesanya 隻腳

火影呢d身型好撚好睇

好想睇佢2個打

比我想象中多左1R

想睇踩腳王同khabib打

咁大隻都係頂唔到火影 火影真係好痴線

好撚好笑

佢講係30% of what? 有無師兄聽得明

打火影呢啲臂展又長反應又快既 唔好似usman khabib個種痴住打同攬磨佢體力根本無可能贏

等一個鐘得2round 睇

真. Rock Lee

我諗得返usman嗰類gay佬打法先贏到火影

火影太多假動作 佢d腳頭又快又重 難反應得切

5 round都捱唔到，仲要比人完美ko
借口都搵唔到一個，應該要潛反一排轉下量級先得

人地打咁耐KICKBOXING 上埸神兵隻腳都版你睇

諗起conor, 13秒

睇佢打神兵就知佢坦啦 係火影啲拳食得應姐

膝頭冇得練肌肉

Ground game勁人就有得打 火影ground game好似一般

costa連romero都唔驚照衝埋去牆角
對izzy竟然唔衝
留太多力

佢話家下過磅超重扣得30%錢冇阻嚇力,
要扣90%先有用

一定要捉佢落地Gay

Wonderboy講過ko唔洗大力，只要打中個位就得
古巴佬力量咁強都ko唔到costa，火影呢場就輕鬆搞掂

嗰埸冇睇 有睇嘅話真係屌出嚟

準度大於力度

食左20下低掃先上
下個同火影打一定要1st round硬上先有機會
好過咁畀人磨到殘

今日係唔係完曬

小鷹唔會增磅，增左磅佢套打法等如垃圾，冇立技上到去邊會咁易比你takedown到

火影睇落拳腳都唔重 但打親都中要害位
右腳踢親都中膝頭哥 左腳重誇張出左兩野 一下比人擋左 第二下就爆眼角

火影ko能力真係嚴重被低估 神兵ko唔到既五星同 costa 都俾佢輕輕鬆鬆搞掂 講緊呢2條友食哂神兵啲重拳重腳都無事 但如火影幾野就訓低
果然要引用返conor講既精準比力道重要

完

上去應該比nigerian nightmare當公仔玩

睇黎練到costa咁大隻係唔夠 要練到romero咁無左條頸先得

係咪就係暈嗰1~3秒，之後會清醒返但係已經比人騎住砌

Kab 依個磅數就叫神力，上一級啲力量同其他人比應該冇咁無解

Boxing係咪會練反應去避，但muay Thai就會選擇硬食再反擊

等十月尾睇小鷹 對gay廚

打未

254 小英係咪又要贏

Covington一定撚到佢變傻仔
成世剩係識屈喺lightweight

對Usman 全埸變左搞基 搞到完埸

但真係好撚勁，唯快不破，用膊頭都撞暈你，黃飛鴻咁

中量級都冇人係對手個個都係站立型多

打撚完咗喇

好悶但真係work 你見統治個量級個班點都一定精通摔跤 gsp dc呢啲

琴日響youtube睇 gastelum vs 火影個場好睇好多

大髀都頂唔順啦，以前faber比aldo踢到行都行唔到

我知佢坦 但佢今場冇坦傷打埋身點打火影
人地手長腳長 再加立技屈機
憑乜嘢覺得立技抽得贏人

其實clinch dirty boxing都得

本身啲ufc選手一面倒都估Adesanya贏硬

睇人啦
Gsp打得好好睇
技術含量好高

但兩個都輸係隻腳到wo

完全見證到另一個 Anderson Silva 皇朝

立技強如masvidal conor都比人gay爆

Costa 真係要練下體能同抗打能力

扣 $$ ?
以為佢同dana公開講分成咁撚串
不過都係一樣找死
方丈份人...

淨坦傷咪姐係沙包
學張家輝講你食人一腳人地都要食返你一拳先得架嘛

無諗過咁輕鬆，火影好快可以打下一場

小鷹要爭雙冠都係減磅

起碼可以跳cha cha而不失霸氣先唔駛好似costa咁聲大大 最後比人easy ko

佢都係比人gay爆左一場先去練打地下 後期全能到癲

錯過左,邊度有得睇返

Coster升磅會唔會岩打d

唔洗睇
好悶

佢今場咪淨坦傷
隻閪腳好似比人痴左膠水咁 肯出腳就中
唯一一次場面上嘅優勢就係衝前逼火影埋牆角
但之後又變番淨坦傷

神兵笑到最後，得我無比人Ko

唔算悶啦，係快姐
Ko個下combo幾精彩

升磅會唔會無左大隻優勢？

連登已死 個個係到吹奏支那人
開始摘名

神兵話你可以贏我，但唔可以ko我

屌估中開頭only

左腳個下快到冇腳影捉

佢本身巴柔黑帶 根本應該多d落地
唔全能唔會有進步

同埋平時都唔覺costa咁慢 拍埋火影到慢撚到
下下bodykick都俾人捉到隻腳 啲拳又miss哂

屌
剩係以為佢blm
點知

你睇頭先reyes個身型都冇佢大隻，上到去都有優勢既

我仲以為今埸會有落地搞gay
賽前仲笑佢白帶

gastelum埋到身 izzy都食幾拳好應
costa係衰在留太多力
佢應該驚5round唔夠gas 一開頭無變熟悉嘅收數佬

上到去重有無得重炮上面啲重炮手一拳打死佢

條白帶留比自己用

張家輝：怯你就輸成世

今晚用，對唔住江東父老阿

佢咁撚慢，埋身嗰下應該中招了

佢同神兵都驚到放棄自己優勢，落到埋任人宰割

收數佬打法先係最恐怖
同神兵romero搏拳

打火影可能要好似打conor咁，落地磨佢體力，就算起得返身動作都會慢左

但係條友反應咁快
真係咁易比你take down到咩

上得light heavyweight 未

仆街 佢takedown defense都真係好撚勁

諗太多 鳩衝分分鐘輸得冇咁難睇

而conor同佢嘅takedown defence都異於常人

邊到可以睇返HIGHLIGHTS THX

Td易過打中好多，不過難在點樣去td時唔比佢ko

YouTube 已經有

起碼唔會咁柒

u never know
收數佬 , 牆角, rip the body, 其實夠贏
根本唔應該比佢拉range

其實打火影係咪應該好似dc打消防第一場咁，玩dirty boxing，博火影甩身果一下ko佢

Usman夠膽上去可以一戰，姐係之前小鷹對mcgregor 咁

上打搏仲有機會，win or nothing

其實costa做返收數佬就有得打

Conor 打kab同大麻佬唔係都係輸依樣咩

啲花名做乜鳩

take down wor
izzy優勢應該係手腳長 難D submit
但反應同takedown無咩關係
gay王埋身捉到你就攬全場

以前weidman啲wrestling好勁，不過輸完比rockhold就變左垃圾

你有睇就會知Conor takedown defence唔差

話Conor takedown defence廢嘅有冇睇過佢打

conor打小鷹個場就睇得出佢係td denfense落足功夫
佢已經算係輕量入面守takedown最頂尖個批

打nate係佢自己主動落地
打khabib就真係輸技術

反應快咪走得甩
eg今場逼人逼到牆角 條友都搵到方法走
你衝埋黎反應快點會冇幫助

Khabib係同rockhold呢啲middleweight訓練
同量級邊有人防到佢

咪癲 只係costa唔係gay王
有無睇過D GAY王打
明知可能會食ankle都衝埋去single leg死攬

當然有D食ankle就收皮

之前好composed，宜家唔知jm9亂搏拳亂shoot takedown
Rockhold技術本身又係好細膩，宜家玻璃下巴又唔轉打法淪為過街老鼠

所以唔係conor輸takedown defense
只係小鷹股神力太癲

Take down只要捉到你身體其中一部分都有機會成功，同打中佢係兩樣唔同難度嘅野，同埋take down前都會有假身，唔會就咁直接衝埋去攬人

由 round 1 見到 costa 左腳中膝位腫哂就知道佢輸左8成
呢個戰術完全係針對住costa 設計
即使火影頭2 round TKO/KO 唔到costa
到第3,4 round costa 開始爆盡 佢啲拳根本掂唔到火影 因為隻腳拖慢哂佢最招牌嘅壓迫 再加上重心腳無力 拳都一定冇力
再拖去第3-5 round costa唯一反敗為勝嘅機會-KO 都冇埋
再睇返round 2尾 costa啲拳腳真係好慢 連一啲威脅到 Izzy 嘅地方都冇

conor驚takedown 驚到立技都蝕埋俾人

正解
GAY王係寧願食你幾野都要埋到身
比人鋤頭都要double leg

Rockhold真係
立技好，又有巴柔底，點知比bisping一拳打到變垃圾

今次輸到咁，會唔會有二番戰，定coster擺一擺入雪櫃先

khabib一向係怪拳
成隻蟹咁 下面fing上黎

真，佢係贏蠻力

呢個唔只conor係咁，個個打親khabib嘅人都有呢個問題

邊到可以睇返 replay?

Utube有啦

咁就太睇低khabib，conor守得好過好多人，不過khabib成條蛇咁，一捉住就甩唔到身，防到第一野，好快就會有第二野，總有一次會比佢成功

no la，佢喺拿捏重心方面係天才嚟，留意下好多時埋到籠邊啲takedown佢係唔使點用力，靠自己體重拉低人，同時又攞到上位

dana: Costa backed out, didn't try a clinch, it's weird

睇返依加Middle weight ranking
火影第一 五星哥第二
3 同4 係 Jared & Jack
第5 Yoel 又打過 第6 Darren Till
作為#2 contender 都唔知打邊個好
反而睇佢有冇興趣上 LHW打

叫條撚樣收嗲啦
笑騎騎放毒蛇
正仆街

izzy有call out過禁藥jones
呢場應該好睇 兩過一鳩樣 無得再玩屈range

Molamola，失寵啦

可惜john jones 走左
想睇火影俾人屈返手長腳長
btw唔覺得火影征服到次重

jbj 唔係上hw?
點打

Jbj上hw打消防員咁好睇？

老細心諗贏輸唔重要呀
你打到咁柒之後邊有票房

我知khabib wrestling嘅技巧好高，我只係講佢打conor第一round果吓，conor成功takedown defense之後khabib就抱實佢推佢去籠邊，呢吓好反映到佢股蠻力係完美輔助佢嘅wrestling，令對手就算技術性成功防守到，但力量上都會比佢控制返個戰局

聽晒先再講

唔係講緊costa 喺middle weight仲有邊個可以打咩

今日都break record wor
pandemic後一路升

諗住 coster靚靚仔仔，又串柒柒咁應該吸到票房，點知原來係聲大大冇貨賣，dana肯定嬲到震

你估costa再打會無人睇

咁除咗佢 仲有邊個可以同火影㗎呢

想睇masvidal打火影 立技對決

想睇Covington打masvidal多啲，不過masvidal應該都係被屌打

masvidal我覺得只係5sec knockout贏名氣
其實好普通
不過上場short notice同usman打無比人GAY死係勁嘅

邊夠打
中二手長腳長

如果colby打gay masvidal應該都係無得打
t wood都比colby強姦

t wood退休算啦

ar ar ar I'm hurt I'm hurt

我想問下Nate Diaz 仲會唔會打返
幾鍾意佢

佢攬住左conor一隻腳，係位置上已經攞晒優勢，conor跟本發唔到力

咁佢又真係傷左

其實係咪有好多突然UFC粉
點點個個瘋狂吹奏支那黑龍
手長腳長係可以用屈range打法
但點解手長腳長就無得打
takedown都講到反應快就唔驚
又咩邊個同邊個打咩weighclass都唔理

我指佢打法都係好消極
好似已經唔識打咁

上場masvidal守籠邊好撚勁 好鐘意佢個種浪子風格
雖然打火影應該都係火影贏 但我覺得應該會幾好睇

Robert咁快被遺忘嘅仲係好撚好揪㗎喎。如果贏Jared嘅話，想睇佢覆桌

但個種anderson silva打法真係屈機佢打到人 人地打唔到佢 真係靠gay先破到局

Dana最撚憎佢

踢weidman踢斷自己隻腳

Masvidal只係輸Gay，但立技好撚勁，同埋都好大力，只係Gay王係規格外

都話連登已死
成個po個個都吹奏支那仔

佢奶共真係依加先知
由conor Diaz一番戰開始睇
條友收得幾埋
本身都幾鐘意佢

其實adesanya技術真係好撚高距離感強，反應快，sidekick， question mark kick，乜撚都識

Mayweather 夠唔夠火影打？

又搞笑?

我諗佢係打完神兵個傷令佢之後有啲綁手綁腳

量級唔同你唔好拎Jon jones同manny比？
邊有得比

呢d問題就好似李小龍夠唔夠泰臣打咁 無討論空間

火影打左一百場職業輸得五場真係好誇張

#636
應該就黎有人問triple C做咩唔同消防員打

"I got pornstar cardio, they can't keep up with me."
-Colby Covington

事實佢係好撚好打，walk the talk，又係少數唔減磅，肯打自己自然體重嘅選手，值得尊重

個兩場都真係好撚傷

差成3 4個量級喎，一個1.73 68kg一個1.93 84kg

奶共還奶共 如果單純討論格鬥 事實上佢真係屈機既

講真，weidman個下check得靚

想睇佢同LBJ打

會輕鬆dry hump LBJ 25分鐘

佢同Usman雖然靠屈Gay，但根本立技都好撚勁，立技同你4:6，之後落地贏硬先咁勁。Colby 打Usman嗰場兩邊都驚gay唔贏，打立技都好勁

勁還勁
有D吹到咩手腳長=贏 反應快=唔驚takedown
我真係以為上咗支那forum

cls第一次睇，可摸以具體講吓佢咩事拎支國旗

不如問cejudo 夠唔夠DC打

Colby Usman呢場真係fight of the year
睇到我

反應快=唔驚takedown 呢個又真係搞笑左d
如果係咁 anderson silva打chael sonnen就唔會比人拉落地打足5round

根本佢地有料打好睇既比賽usman再係咁實比大拿炒

佢之前係支那打
話自己black outside chinese inside
禾絲終國仁

我其實9 up, 骨頭應該夠火影打，但骨頭係咪要減磅

佢以前喺大陸打kickboxing
講自己好中意中國同中國文化

搵馬雲用錢去教訓佢啦

其實有咩問題
khabib咪又係咁
usman仲有招牌踩腳指 個性好鮮明

係 但而家睇嚟應該唔會打住
骨頭要打heavyweight 我諗佢唔會肯又減返落去

KO先好睇，所以火影上位咁快

咁都好多因素嘅
中二自己MKT又勁 又跳舞又火影
khabib都好多fans
一開頭我都覺得GAY王打法好悶
慢慢都覺得ground game好睇 wrist control之類

其實無問題 不過打gay始終觀賞性比較低 唔係個個識欣賞d細節
只係覺得usman再係咁遲早好似t wood咁變condom就有d可惜

反應快係指佢回避拳腳攻擊勁，點解會有人link到反應快=唔驚takedown

聽唔記得邊一邊教練上電台講返，一個D2冠軍，另一個D1 top5，同埋咁啱Usman摔跤係counter style，變咗兩邊都唔敢做主動shoot，變咗打5 round立技

有次張偉麗tag完佢，佢就話china paid the most

"反應快咪走得甩"

防摔86% 好一般

其實我認同Covington話自己輸得唔抵，個fake eye poke真係好仆街，明明果吓Covington有機會finish

死返支那打假拳囉

有無人知Chimaev咩料 好似吹到好勁

即刻回帶返佢喺Glory比人打到out cold

不過佢嘅對手嘅takedown能力暫時都冇一個超出佢嘅應付範圍

出賽好撚密，早排一個月打咗兩場全ko or submission

上場one puch KO
前兩場搞GAY又係屈
打完一場下個星期又打

咁先有round 2睇

Costa其實都幾柒
整色整水又係咁挑釁 跟住比人屌打
一啲威脅都無果隻

唔係quit左啦咩

好似兩兄弟一齊返嚟

大麻佬真係好型

佢大佬勁好多

個個都係咁ga la
conorn打money fight咪又係咁撚mayeeather
你話佢柒有咩所謂 人地炒得起話題就已經fatfat

有幾耐無打

但懶好多

講乜都得啦...
籃波撚點會同mma fighter打

5年?

選總統前打翻場，輸左要幫對面拉票

FOJ自己話colby會shit his pants
我都真係想睇下gay王讓磅數打猩猩

LBJ無練過格鬥既話讓百幾磅都贏啦

神兵同adesanya風格都係打反擊
兩個打反擊既人不停等對方出擊

搞得唔好
隨時好似鷹王咁入廠
夜魔出事 有人都話減重問題

彈出彈入

左奶唔靚怪怪地

YouTube 上最近多咗好多介紹ufc 嘅channel

食屎啦 fake champ

而家睇返神兵聰明過costa
起碼佢有幾下反擊打中adesanya 雖然要俾人笑成世
想主動追擊adesenya去籠邊係超難

屌你以前窮就奶共賺錢，依家仲有無奶共我唔知啦，咁事實上最好打係佢，吹奏緊嘅係好撚好打，唔係佢個乜鳩中國心。

我咪話勁還勁 佢好抽讚佢都正常
上面有d講到咩反應快就唔驚takedown
真係睇到好撚尷尬 以為上咗強國打飛機forum

避takedown強如Jon Jones都只係可以防takedown而唔係避takedown

咁有啲巴打又真係吹大左嘅

仲未好接受到costa咁快比人tko

first round 硬食20腳
大力金剛腿都死啦

越黎越多人睇 好事黎既不過我覺得得 「德show」好睇 佢present得好熱血 節奏又啱啱好

都係慣咗睇espn mma

我自己中意糕級，技術性高啲

come back stronger my Eraser
可能要換下camp

Chael Sonnen成日9UP 不過今次無錯
costa完全無plan點對應點做

差d gay贏anderson silva既男人如有costa好似佢咁gay火影 結局或者已經唔一樣
不過costa入ufc之後好似無takedown過

冇估到leg kicks對paulo costa咁大影響

火影明顯有plan過咁打，聽聲就知佢一開頭幾吓踢腿都冇用力，度位咁款，度啱之後就全部用力ban落去

本身都想搞個廣東話channel不過今場估唔中tko，算鳩數

搞 po上黎 我地會sub

支持香港好需要推廣多d格鬥

想有廣東話介紹ufc

外國吹得好勁adesanya用咗steroids
等testing report

佢今場真心cls

如果check到係
咁champ比costa?

發覺連登都有唔少人留意ufc 大家平時可以討論多啲
唔洗下下有fight先講

真就變no contest

9成9用開steroids 了
好失望

真.新Anderson Silva

你開返個

呢個post推得爆既再開 因為次次完fight後幾日 就無人再會講

好似對上嗰次Conor打牛仔嗰場 有巴打順勢開咗個mma post 依家沉咗底

無fight其實無乜可以討論最多都係討論點睇下一場fight

支那外國人財富密碼
只要外國人係支那講我愛中國 詳見俄仔伏拉夫
就會年收入過百萬 成個世界最崇洋就係支那
不過佢三姓家奴嚟
佢仲舉過新西蘭同尼日利亞旗

有咩根據話佢用左steroids?
純粹問下

都無咩人估到costa輸得咁慘

見d 人話粒lin 腫左，懷疑佢呢樣？

Just look at the right side of the chest
Theres no other reason

呢啲嘢，驗到就輸，驗唔到就贏

其實係
十個九個都有打

十個有十個都食禁藥，唔係點可以打到咁高強度，只係唔好彩食多左比人驗到咪七eg Jon Jones

同埋唔淨係運動員，你話The Rock，史泰龍etc呢啲反常理嘅muscle無食藥真係搵鬼信

都係既 可以討論定下場小鷹點樣收皮

真心諗唔到小鷹點輸根本係輕量就係坦克沖埋黎硬食n 拳都要攬到你收皮無力

出世就非洲
護照就nz
邊到有著數就認邊到

雖然我都覺得好難打贏佢 但高牆同雞蛋
想睇佢俾人ko/tko

真，見啲人竟然期待254多過253真係覺得好奇怪，254根本毫無懸念，253起碼未打前真係覺得雖然izzy會贏但costa點都有得打吓

俄仔其實都係鐵人嚟，抗打點都好過gaethje

Gaethje 要贏就要喺地下搞掂khalib
無野無可能

但gaethje以前話自己係ufc唔玩wrestling係因為冇足夠體力

Costa打神兵果場
過磅185
打果日213
一日升左28磅

無懸念...屌你啦，mma成日都爆冷架啦,第一日睇ufc咩
khabib唔係戰神，我睇好justin

點解？

而家講格鬥，唔好乜都拉嚟講都有中國選手打UFC，討論格鬥都喺度政治上腦

支那仔上錯forum?

矯枉過正

Costa 要二番戰 得既話會唔會一開波就做收數佬mode

其實邊個收數佬

我意思係佢第一round唔留力 直接主動攻擊

應該講緊costa前幾場個打法 好似追人錢咁狂打

我本身都諗既然佢頂唔到5round,不如衝上去打，但諗返其實romero呢種頂尖奧運級嘅wrestler都唔敢嘗試takedown或跳入火影射程範圍同佢換拳，會唔會costa衝入去只會死得更快，又或者其實咁講，技術差太遠要贏真係冇乜可能

Costa 唔改善技巧同抗打
再同火影打一定輸多次

火影手長腳長 反應快 拳又準
睇唔出costa主動啲埋身可以點贏...

粒lin雌化得好勁
佢條team 唔識幫佢落抗雌架咩

收數佬唔係Whittaker咩

梳

Costa IG

係柒既
但好期待佢打返起

有冇人覺得suga sean同izzy都係類似style

成日會期待啲人有咩戰術打贏啲不敗神話
更何況Justin 本身件頭都夠
作為摔跤冠軍地戰未必會比Khabib屈到慘不忍睹
純粹係怕無氣

俄佬係輕量級根本就係佢獨大

技術差10萬9千里喎sugar成日踢唔中就失重心，adesanya啲腿法好好多

點解whittaker叫收數佬

其實點可以做到新手唔識野

體質姐
正常唔會差咁遠
都不外乎係過榜果陣脫水

肌肉可以儲好多水份，佢脫完水就可以輕好多，過完磅補返水啲重量就返曬嚟，所以火影笑佢係overly inflated balloon animal

其實最想睇俄佬對tony
真心覺得justin唔夠打

Tony勁撚唔抵

短時間內要減重兩次同要突然改變戰術方針黎針對訓練

鷹仔果種打法除左Tony唔覺得同量級有邊個贏到

Tony d肘擊可以破俄佬

希望tony 退役前可以同俄佬打

打得都38了

成個lightweight 只有tony有能力係下位鎖破俄佬招技，仲有個Charles olivera寢技都勁，但其他方面太廢，都係會比khabib秒殺

打過先知，可惜機會愈來愈細

tony要打過先知，但其他唔洗打都知

老闆唔鍾意你有乜辦法

dana white其實同好多拳手唔啱，但佢都做到ufc咁大，佢做生意手段真係好叻

就算唔岩都有幫Tony講好說話
果場Tony輸左佢都有鄧Tony 唔抵，話佢應該係因為短時間兩次減重所以唔係最近狀態

佢就係做生意叻先同好多「員工」唔岩牙
佢睇人只睇商業利用價值

點解holly holm每次出場都好似緊張到爆炸咁

Holly

R1 holly

holly holm d距離感幾好

攞過boxing世界冠軍

holm完全屈aldana機

如無意外就unanimous holm

癲到 臨尾都仲有咁多力爆多波博ko

concer vs dustin

應該年尾會做一集，希望dana white搞得成，見到khabib 對tony 5次都打唔到，就成日凝住好睇嘅拳就搞唔成

退休拳王

對上一次打都好多年前
我買而家係Dustin贏

強力G持
我覺得UFC好睇過哂籃球足球呢啲運動
上次係到睇adesanya vs costa live
個足波撚frd係隔離講左句 其實都無乜人睇架啦
咁比起足球 格鬥真係少人睇 駁唔到
想多啲人係香港推廣下

有邊幾個廣東話Channel可以介紹吓？

明明香港人最迫切需要學，而家啲藍絲周街打人，萬一真係走唔切比人打，唔係話叫你睇少少就當自己拳王同佢抽過，而係起碼你識啲擋格技巧都冇咁傷先

係咪傻？打藍絲你永遠係輸果一方

所以咪話比人打果時冇咁傷，我都話唔係要你打佢

Jon Jones vs Israel Adesanya

Who wins??

岩 橫掂都係比人拉
無穿無爛比人拉點都好過比人打到重傷再拉

我覺得jon jones贏，一直覺得Jon Jones 係強化加全面版adesanya

火影會增磅上去打？
同埋Jon jones唔係唔玩啦咩

jon jones本身話上heavyweight打，但adesanya而家咁撚紅，jon jones緊係想同佢玩吓，如果佢地打我估係輕重量級打

如果jones對miocic你會睇好邊個？
不過lightheavy 同heavy都差幾十磅
上到265應該會大隻左兩個碼

真係唔知我不嬲focus係lightweight welterweight middleweight

all in jones

Jon Jones is a tough mothrrfucker
冇人打得死佢下巴硬到

jon jones身體勁過adesanya，adesanya用嚟屈人機嘅強項kickboxing同距離感Jon Jones又有，仲要有埋地面技，諗唔到jon jones點輸

硬件一樣 但火影冇地面技

各有各好睇啦技術層面唔同 不過香港格鬥真係太少推廣 好多人連咩係mma都唔知 柔術 摔跤都未聽過

集屍廣益，channel叫咩名好

係 但我覺得格鬥既對抗性同不確定性大 刺激啲
明星效應都大啲
花邊新聞 trash talk 都好睇

個人資料花邊新聞果啲我應該唔講，會focus返係場拳

Youtube有個channel
片名都係 xxx humbles xxx
主要係cut trash talk精華 然後比賽精華咁 算係懶人包
你係想做糕極果種分析類片？

香港好多人剩係知泰拳 boxing
巴柔近年開始見多人玩
摔跤呢啲直頭冇聽過人玩

修道船

係香港講摔跤 d人肯定以為講緊wwe

如果做一集khabib純講sambo應該會冇人睇

太偏本身ufc已經少人睇

想似糕極講技術分析，懶人包太多人做

年尾場場都咁高人氣點揀好

都可以做下啲經典賽事推介
同簡單既觀戰guide
我入坑無耐 睇過既都唔多 經典不外乎A silva, GSP果啲
近來好多我覺得幾好睇既 例如Jones打dominic reyes, usman打covington都係無意中先睇到

打算做賽前預測，享受果種賭博感

分析黎講我幾鍾意睇呢類分析 可以令自己增加睇個陣既觀賞性

我睇分析下khabib leg control take down 地面壓制 點解咁撚屈

大力佢控制重心好撚勁

係 佢控制重心好勁同埋啲力完勝佢量級其他人

會類似，但如果講到太深入嘅話對新手會有啲難，會平衡吓

ko of the year

靚撚到

佢單腳立定可以跳起再轉身踢到呢腳真係好撚勁

屌 我諗直頭係best ko of all time

香港有冇地方學桑博/巴西戰舞

好快又到254

留名

256會有懸念啲，254都係屌打

爆冷就好睇 不過私心想khabib贏 然後比多次機會tony ferguson同conor挑戰

khabib 打唔到tony, 我諗會係兩位拳手同fans嘅人生遺憾

泡菜仔17號打
有冇人睇

呢場應該都好睇有點期待

打鳩jay park

火藥味濃 有ko睇就正

即係你估100% khabib 贏？

8成，打拳冇100%

咁多莊家入面khabib最高賠率都係-225，換返百分比都70%，姐係最少都7成機會

tony

其實khabib 都講得啱嘅，tony咁嘅歲數仲要咁傷，返唔到去最佳狀態打khabib 㗎啦就算再下場khabib真係打到tony，個局勢都冇以前咁有懸念

其實UFC年齡層都偏大
其他運動 足球籃球果啲10幾歲就開始全職訓練
最當打都係20幾
但mma啲冠軍成日都36，37
40幾都仲係第一線打拼既都有

打拳一定要練抗打，你冇理由要一個未發育好嘅細路練到周身傷，好大機會會有後遺症，咁就一世，細路可以練技術反應，但要如果對應上擂臺嘅準備最好完全發育完大過先練

有d 40歲仲打 唔驚d老骨頭比人一打就碎咩

佢地職業生涯都就完，冇所謂，傷咪退役，但如果太細個太傷，你職業生涯未開始已玩完

40歲都唔算好老姐
不過都睇天賦既
唔係個個做到DC Romero咁

籃球足球個d 40歲已經變晒廢老散步撚
反而格鬥呢種極食體能既運動有好多3 40歲都仲係當打之年

格鬥一年先打2場咁上下
足球籃球一星期都打2場啦

conor對poirier 23/1/2021，呢場一定好睇

希望鑽石打贏退休拳王（雖然贏左之後再打小鷹都輸九緊）

conor其實近兩場ufc都冇乜參考價值，一場對手太強一場太差，但我覺得唔可以低估佢嘅實力話佢回塘，而現時嘅poirier亦好勁，所以真係要打過先知

都係既不過格鬥個種體力消耗同其他運動係2個世界
boxing個d仲要打10幾round真係好撚癲
所以其實都明點解gay cheese打ufc之後無用過wrestling

專登呢幾日重溫返conor之前啲比賽 真係好撚屈 佢太耐無出賽加俾小鷹屈死左 先俾人覺得回哂塘 我仍然睇好佢

gaethje身形其實同conor類近，都係main body薄身啲，練粗兩隻手臂打重拳，但身體平衡同距離控制conor會再好啲，所以如果conor打gaethje嘅話，gaethje用落tony度嘅招數就失效

雖然gaethje進化左後勁左好多 但講stand 真係未去到conor個水平 conor抗打亦比想像中勁 不過睇埋一月對poirier果場就知佢堅係回左塘定仲有當年實力

所以啲人會話boxing難度高過MMA
雖然都無得咁比較

conor打正常體能嘅選手無問題，佢輸兩場submission嘅對手都出名係體能怪，不過打nate第一場唔知佢點解咁快第2round就gas out，但2番戰打得仲激但佢打到5round證明佢體能已經有改善，而我認真單計力度gaethje會重啲，因為佢係ko而conor係tko

nate個場好似係catch weight
connor bumped a class up
可能係咁先咁快冇氣

我想睇conor 同Nate 打返次

我覺得dana white點都會整多場3番戰比佢地 肯定賺大錢

第2場都係次中量級，但conor都ok

其實都消費左好多啦
Khabib vs Tony先賺得勁

新手一問
Ko tko 有咩分別

KO 打到無反抗能力 eg 失去意識
TKO 裁判認為已經分出勝負 為保護選手叫停 但個人未失去意識 果啲出血過多中止比賽都計

我既認知係 ko係直接knock down人之後條友失去知覺 100%無懸念
tko係裁判/醫生認為唔可以再繼續打落去而終止比賽 拳手可能仲有意識 所以tko比較大爭議空間
利申我都唔太清楚戴番頭盔先

Tkz vs ortega有冇人會睇

會，我撐ortega

According to Brett Okamoto of ESPN MMA, Ortega shaved his head so he could donate his famous hair to Locks of Love, an organization that makes wigs for children who have lost their hair due to chemotherapy treatment for cancer. That was relayed to Okamoto by Ortega’s manager Tiki Ghosn.

咁嘅原因有咩理由唔撐

佢走去打鳩Jay Park麻麻地Ortega

幾冇品
格梗屈鳩人

仲要等kz去廁所先摑鳩人 pussy move

Trash talk下都咁認真
TKZ啲打法好好睇 立技都高Ortega一班
贏左就打Alex

就快254已經開始有d期待

any link

仲有2場先到

有冇巴打可以share link 出嚟

開波無人睇？

R1 T-city

加油zombie

Take down

做乜鳩
2round都比人打到暈左下

R2 t-city

Park Jun-yong屌打

R3 都係t-city

R3 T-city...

Ortega 立技勁左好多

心理戰大師

Zombie爆埋眼角

TKO IS COMING

原來係頭鎚

Max叫zombie stop sleep walking

Last round

ORTEGA打得醒左咁多 係咪有高人教路

轉左team

T-city完勝
我估49-46

Zombie真係zombie
Game plan 輸哂

Zombie又Miss左打冠軍戰嘅機會

其實第一個round中完果拳，教練應該叫佢減少追擊，第2round就因為追擊食一嘢轉身肘

Ortega 勁到

next week 基治

好想基廚贏

same
全落人都係撐underdog啦

254星期六打？

Main event應該係星期日凌晨4點左右...
有錯請更正

佢打走咗我個tony

zombie賽後摑返ortega大家笑笑口當無數

+15 hrs
4點開始
Gay廚打kebab應該6點左右先開波？

唔係2點main card
差唔多4點就gayje khabib

my tony as well
不過基廚表現係有說服力
tony自己都話 I was prepared for a wrestler
真係無計
仲要其實tony根本唔接呢場都得 真係有D傻
(which is why I respect him more as well 咩人都打 有得打就打)
anyway 基廚加油
佢有被封印嘅摔角底 low kick防takedown 係值得期待

摔角底用嚟防takedown就得，gaethje冇咁多體能用嚟進攻，但俄仔無限體力你防得幾多次

防到takedown立技已經係基廚世界啦
仲有佢low kick 好撚癲 可以踢跛人
上次支那黑龍都係瞄costa lead leg打
基廚low kick仲要勁好撚多
gas tank問題你知我知佢知 我諗佢個camp都會重點練嘅
佢都唔似會5 round gas out
conor呢D就真係會

除非佢進步大到好似ortega咁令人眼前一亮，以佢以前嘅體能仲衰過conor

佢上場對tony都唔見佢抖過大氣 雖然全場upper hand
不過fight IQ係高過以前好多 以前真係全場high output打死把就

下 咁撚早

28-0 都未有人防到

睇個勢lihkg都係撐khabib
我盲撐underdog
and new吓點都好 可以衝擊下成個division

屌 唔係都係fight island咩
做咩突然轉時間

好難想像justin ko/tko khabib
如果計分 要靠khabib自己on9 打stand up

其實我幾鐘意khabib個種humble可惜ufc太humble好難造話題賺大錢 佢真係要多謝conor炒到咁熱

all it takes is one punch
justin都絕對有knockout power
MMA其中一個好睇嘅地方就係咁 you will never know
我上次睇都以為dustin會奇蹟地submit khabib
不過佢個guillotine真係爭D 之後都無力了

不過佢真心膠D
conor同mayweather咪又係表面串實際fd底
khabib好似真心嬲

佢贏完conor之後 真係人生巔峰

企係度打防反你可以自己控制節奏慳力，但用體能應付khabib嘅takedown比較難，因為佢用力迫住你係籠邊再加埋自己體重，對手體能消耗會好快

fight iq係高過以前，但我對佢嘅疑問係打khabib好似就算用腦都冇乜作為，情況就好似你攞住支棍對手攞住支槍，你就算點用腦佢都射得低你

我覺得gaethje唯一可以贏嘅戰術就係好似matt serra打gsp咁，第一round就用重拳打到khabib翻唔到身，但果一拳一定要有足夠傷害令khabib集中唔到

conor fight iq爆棚都比khabib假takedown真大擺拳陰到

Gaethje拳重直頭重過conor，一個係ko一個tko
btw上次dustin個斷頭台khabib 話練過百鳩幾次，佢聲稱話有心擺入去不過你贏咗你點講都得架啦

GAY王打法 寧願中flying knee都要埋身梗係無得防
真係只可以鬥磨 呢D係人都知
但MMA就係無人知會點 x2
上場都無人預到costa會咁被動
we will find out on coming Sun